[
    {
        "randomId": 642
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nciye inkanda mpirika n'inkingi",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_4": "Ifaranga ku meza",
            "correct_answer": "Urukoma n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Urutara",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Ubunyobwa",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    }
]